放moov 24bit 一年plan

$400
有意pm

仲有？

放了，sorry